冇用facebook會唔會好奇怪？

如果你識一個人冇用fab,你會點睇佢？

冇fb定冇用開

差唔多啦，冇po野

邊個叫我

唔會 我都無

唔會 冇用

冇po野好正常姐，大把人係咁啵
用黎睇人野食花生